PS4 FIFA 18 Proclub 招隊友踢快樂足球

我哋隊波依家D3 但係班隊友死哂去屠龍 而家招募2~3個中前場 中場控住個波 派下牌 幫手防下
主要輕鬆玩 輕輕鬆鬆鳩下鳩下又一晚 輸波唔會起哂鋼 鍾意開Mic鳩噏又得 毒撚打字唔鐘意開mic都得
每晚9點半至十點開波 夠四個就開得波 新手都唔緊要 最緊要唔好成日深潛 唔好call 死波 同英雄主義
有意add 我tg

一陣pm

sorry 呀各位 我隊波full 咗了 多姐支持